求救！！有無人識做research critique

4/5 中午就要交，明明個tutor話lecture 12會教，最後無教，又唔比consult 佢，問晒身邊d人，都無人識做，year2果d都唔識，其他份份功課我都可以吹水9up交到，呢份係連填都唔個點填，有無神人可以幫下手！

題目又冇 你讀邊科又唔講 點幫你